硬碟 HDD 資料復原????

重裝WINDOW洗哂D舊FILE
有無咩免費軟件可以用黎試下復原

你洗完機仲要寫左個windows落去，如果資料好重要既拎去比人整好過啦。

又唔係話好重要,只係如果有軟件可以試下既話想試下